# 6 Обзор команды

Рассмотрим роль в проекте каждого участника и его обязанности:

Шебаршов Артем - менеджер проекта, ведущий разработчик
Главный генератор идей, очень разносторонний, владеет несколькими языками программирования, обладает обширными знаниями в сфере IT
Идея создать простой и понятный таск-менеджер зародилась именно у него
Обязанности:

- разработка архитектуры проекта
- разработка плана по созданию проекту
- распределение ролей участников проекта и их обязанностей
- создание дизайна логотипа
- критика проекта

Денисов Валерий - специалист по связям с общественностью, эксперт по созданию документации.
Обладает навыками коммуникабельности, сбора необходимой информации и дизайна.
Обязанности:

- разработка дизайна и документации к проекту;
- проведение опросов;
- PR и маркетинг;
- разработка логотипа приложения

Середа Николай - веб-программист
Обладает навыками в области веб-разработки
Обязанности:

- макет landing страницы
- разработка архитектуры проекта

Макарова Анастасия - критик, аналитик конкурентоспособного рынка, специалист по разработке документации.
Обладает навыками исследования в различных отраслях, сбора актуальной и важной информации.
Обязанности:

- аналитика конкурентов
- разработка документации
- осуществление сбора информации для проекта
- критика проекта
